想問吓腸胃炎點算好

本人無女,但係病左,點算好?

飲酒

澳門人?